其實都預左係佢當選 有777笑下咪算係意外驚喜

香港特首777

如果咁都算驚喜 成件事都幾可悲

唉 苦中作樂下姐